[{"name": "V\u00e1lasz", "front": "V\u00e1lasz", "back": "A k\u00e9p keletkez\u00e9s\u00e9t hom\u00e1ly fedi. Egyes elm\u00e9letek szerint a k\u00e9p az\u00e9rt k\u00e9sz\u00fclt, hogy szimul\u00e1lja azt, hogy milyen \u00e9rz\u00e9s lehet sztr\u00f3kot kapni. Egy m\u00e1sik magyar\u00e1zat az, hogy a k\u00e9p egy korai k\u00e9pgener\u00e1l\u00f3 MI m\u0171ve. A l\u00e9nyeg, hogy ak\u00e9p val\u00f3j\u00e1ban nem \u00e1br\u00e1zol semmit.<br>"}]